韓劇Top 10

1. 沒關係 是愛情啊
2. 她很漂亮
3. 主君的太陽
4. 回答1988 1997 1994
5. 花樣男子
6. 原來是美男
7. 夫妻的世界
8. 仁顯王后的男人
9. 李屍朝鮮
10. 愛的迫降

個人意見
其實睇得好少韓劇 因為要男女主角合眼緣先會揀黎睇
有冇差唔多口味既可以推介其他韓劇

大長今
鬼怪

大長今第0位 因為太經典唔洗講
鬼怪男女主角唔靚但都照睇咗 但啲劇情好慢

天空之城都無？
山茶花開時？

天空之城無睇過 係咪溏心風暴啲fd
山茶花睇緊飛住睇 有少少悶

signal都幾好睇 係會睇到結局嘅其中一套
愛的迫降唔錯 但睇落太離地
有冇啲少量愛情+動作嘅？

kill me heal me?

W兩個世界
一定要睇

秘密花園，城市獵人

pinocchio
聽見你的聲音
鬼怪
機智醫生生活
秘密花園

呢套應該好睇 但因為麻麻地男主角先一直未睇

原來有睇過但唔記咗可以加入Top10換走愛的迫降
純粹係中意孫藝珍先擺入去

講韓國教育制度
同溏心風暴完全唔同
同埋唔同層次

監獄醫生
金牌救援
金科長
秘密森林
失蹤黑色m
49日
一起吃飯吧
我的鬼神大人
請回答系列
沒關係是愛情啊

Signal，睇過嘅韓劇入面最正

秘密森林
Live
未生

聽見你的聲音
德魯納酒店
今生是第一次

收視仲勁過同期嘅德魯納超高汁

幽靈
神的禮物14天

當你沉睡時 由頭到尾都好睇
梨泰院 前中段都非常出色，後段有啲倉猝
威基基 第一季 輕鬆小品
回來吧大叔 同期同時段係太陽的後裔，比人屌打收視，但係其實幾出色
亡途覓雪 結局唔得，不過整體都吸引

呢期就追翻浪漫醫生金師父2 一晚睇咗七集

頭兩套都好正
李鐘碩出品真係唔差

今生第一次都幾冷門
不過我鍾意
但係如果鍾意節奏快嘅話呢都未必啱

梨泰院啲劇情好難頂 純粹睇男女主角個chok樣
浪漫醫生好似幾吸引

但李鐘碩真係唔靚仔

49日都幾好睇 巴打口味同我差唔多 會睇埋你推薦嗰啲

1. 大長今
2. 順風婦產科
3.
4.
5.
6.

除咗大長今 順風婦產科 之後無睇

你應該30中up

愛上女主播

好多巴打應該唔識

00後先啱啱出世

愛的迫降

藍色生死戀
當年既大媽最愛

食左屎？ 李鐘碩勁有型

個樣唔夠man

冇機智醫生生活同Live 可以收收皮先

live原來係金圭泰拍 準備睇

正想講識貨
Live同機智系列都無得輸

點可以冇鬼怪？？？

男女主角唔掂劇情又慢

其實我第一眼都覺得男女主都唔得 但之後睇睇下順眼好多 加上男二女二好掂！

告白夫婦
浪漫體質

永遠的經典，最後睇到我喊

睇完我覺得佢幾靚仔
但主要係個懸疑劇情同鋪排做得好

Healer

我以前最鍾意李鐘碩
依家就覺得朴敘俊好型
有幾個朋友都推介我睇翻佢驅魔套戲

男女主睇耐咗更加唔得

主君的太陽必入

真係好好睇

lm

宮 野蠻王妃
係我第一套韓劇
而且男女主角都好好戲 又襯

我的大叔都冇

金秘書都無！

真係好睇咩睇咗一集頂唔順

德魯納？ IU屌打

未生

好睇

雙朴

嫉妒的化身
三流之路
鬼怪
Kill me heal me
我的鬼神君
擁抱太陽的月亮
屋塔房王世子

諗你都會鍾意睇呢類
沒關係是愛情 我前後睇咗三次
上面除咗擁月外全部都係輕鬆搞笑類 帶啲感動位

唔係愛情劇得唔得
有套叫未生 講返工
但好好睇好貼地

城市獵人
阿斯達年代記
繼承者們
signal
我的大叔
機智的監獄生活
金師傅1
dream high
六龍飛天
人性課外課

估唔到有人都鐘意沒關係是愛情
一路都好鐘意 但係身邊人唔識同冇睇

鬼怪
Dream high
製作人們

檢法男女2

愛情片麻麻，鐘意陰謀片
有冇推介

救救我

監獄醫生
秘密森林
幽靈

浪漫滿屋

睇過圈套先再講

圈套

威基基第一季世界級
呢一個月先開始睇
笑到pk

佢地個種人生嘅失敗真係好有共鳴
事實上個社會仲有好多努力而無成果但繼續追夢嘅年輕人
係生活同現實嘅打壓之下仍然堅持

個人就幾唔滿意係班底大換角嘅情況下咁快開第二輯

聽見你的聲音
Pinocchio
任意依戀
天空城堡
繼承者們
回來吧大叔
Kill me heal me
沒關係，是愛情啊
威基基1
Cheese in the trap

第二輯睇咗第一集開頭覺得麻麻
其中一個男整到太靚仔
無哂東九果時既感覺

東九浸廢味真係好入格

City hunter
當你沉睡時
Pinocchio
Healer
奇怪的拍擋
呢幾套係會想翻睇既韓劇

鬼怪
沒關係 是愛情啊
Signal
來自星星的你
我的大叔
我的鬼神大人
當你沉睡時
今生是第一次
三流之路
購物王路易

本身以為都係嗰啲浪漫韓劇
估唔到係講精神病